收到封咁既信

屌佢老尾，全大廈信箱都有

冇留名唔知邊個對家寄出黎
失業率高咪多撚謝武肺囉，屌佢老母
而家香港垂死，開飯交租有困難咪多得ChiNa武肺，多得個on9 777正苦辦事不力囉
不過d 冇腦冇分析能力既人一定一睇呢張咁既野就全盤接收

最重要都係交租